求救 買左個電子磅唔識用

前幾日買左個電子磅，多功能check 到體脂、骨質果種。今日得閒拎出來撚下，點知發現原來家母一早丟撚左個盒連說明書，而個磅的設計係好簡潔的，表面一個制都冇，得個底有粒制比你轉bl同kg，原全唔知點搞。我自認弱智，撚左幾個字撚埋右都搵唔到點先用到其他功能，請問有冇師兄有同一款磅知點用可以教下我呢個弱智，唔該晒各位。

有冇上官網睇
佢底個粒長撳係咪有得reset
有冇試過連續撳幾下
有冇試過係磅上面企耐少少睇佢個moon有冇反應

屌你個網上網乜柒資料都無
仲流過屌米磅

試下撳兩個箭咀中間嗰個掣

可能要跟電話app用

依啲磅正路有電既話，企上去就自動on，企完無反應應該就係壞撚左

企上去有on 有出體重但其他功能唔知點先chock到出來

咁過完年打上代理就佢教你用啦

唔係制來 冇野可以按

搵唔到電話

應該有app 要藍芽連